政府向財委會申請撥款10億元設立「接種疫苗異常保障基金」 初步建議死亡個案最多每人250萬！

即係預好多人打完會奶野
咁另類嚇鳩人既方法我第一次見

死人發大財

即係根本預咗會有死亡風險

廢老快啲打 為後人積福

仆街了...............真係預有人死

Cls
香港人命價格
250萬

最多250萬
不過除咗自己友其他一律都唔排

即係預左會死400 個

打錯字
派

中左派五千
死咗派2.5球

點解用納稅人錢
唔係藥廠賠

個最多250萬 係咪好似保險PLAN咁 要符合幾十樣乜乜物物先有

香港地死條命連首期都唔夠比

其實biontech 歐美都打左勁多人
驚乜撚

用人命換錢

好波

香港仲有中國製疫苗

十億。。。邊夠，打果個死果個，十億好快派哂

最多250萬
最少可以係0 (調查結果: 死於長期病患)

最多每人，即係預最少400個

原來打左有機會死

廢老快啲打，死左就有錢